有冇人已經決定今晚唔校鬧鐘就瞓

warning letter 冇勤工

冇發明開咩post

天文台：收到

屌你咪燈

不嬲都唔較，因為唔洗翻工

日鳩日開埋啲廢po
好心正正經經開多啲發明po啦

訓咩
諗住玩通宵

我都冇工返 8號唔使出去扮返工

冇諗過會有機會8號

岩岩起身冇耐
出門口食左個早餐
見到咁多人辛苦完一日放工
就覺得好幸福

俾啲機會其他發明家

發明咗把自動切野食嘅餐刀

發明咗部單車可以安放蛋蛋

參考xx同xx 發明咗支懶人牙刷

我已經約左阿堅阿強同阿祥今晚開檯

樓主可唔可以試下發明一個鬧鐘
個鬧鐘會令使用者唔可以早過某一個鐘數起身
呢個idea諗唔諗得過？

校鬧鐘去m記坐

唔會再有

宜家開始瞓 聽日玩夠24個鐘

9號

我約咗人聽日睇浪

8號咪WFH 囉

收皮啦一定返到公司先八號

仲訓？

10號

生活態度

諗得過 我幫你轉介俾其他發明家

我急流勇退

Pish集氣

即走 話要返屋企收衫 係咪好醒

唔會八號波

太強又唔好 我會俾風吹走

手到拿來嘅gif

唔爭氣較左

聽朝叫人上黎打麻雀

我

今晚無諗住瞓喎

聽日13號

Lau ming

然後到6點，所有風球除下

較乜春呀 打唔打風聽日都要zoom架啦

公司講左8號都要係屋企開工

30秒畫完

Wfh 打唔打風都要做

橙 會唔會覺得蝕咗

橫風橫雨點嚟

張床要人

尷尬囉

打唔打風都要八半online㗎啦

一定8號啦

已經練成鬼斧神功

真男人就做啦

我決定今晚唔瞓 聽朝先瞓

定時起身的人表示： 有冇轆鬧鐘都唔關我事

pin this, please

Please share my related post.
How the political prisoners are being treated in SAR prison?

都唔會 冇乜所謂

有車一步到位啦

約好咗呀堅呀強同呀祥

第一次見呢個gif

屌你咪燈

quit la

的士加價

校咗，準備聽日一早起身返工

天文台話日出前掛

準備聽朝binc

留名等睇binc

你前幾日先咁講

點解要....

咁事實係我呢幾日又真係無發明